男朋友個個星期都劈酒

好想話你知，你明知我每次都好擔心會瞓唔着，我仲要有抑鬱症，每次你一去我就好崩潰，但你都照去 我開聲唔想你去你就發翻我脾氣轉頭，我崩潰我喊嗰陣你就話我搞到你好大壓力 真係好對你唔住呀，但想講你知我唔愛你真係唔會同你一齊，仲會隔日接你放工送你翻屋企兼同你開房，仲要話我唔信你，每次一諗到呢啲但你從來唔理我感受我就好想跳樓，每日靠食藥控制住自己但都keep住崩潰真係好累

你真係好蠢

臭雞

不錯的名字....呢

比d大志啦

人地唔理你感受你下下就住佢

將心比己佢都未識 唔值得擁有你

咁仲要佢黎做咩
低智既臭雞
拎黎賤

你愛佢就要包容架啦

唔怪得你男朋友架
你咁既質素係搵返差唔多既垃圾一齊架喇
你個男朋友係廢物 你又係垃圾
知唔知咩叫物以類聚

Pek酒啫 帽事既

我女朋友有時都去劈酒 叫佢唔好去擔心又唔聽 話同d fd去吹水